覺得人係玩具

一玩厭左就會搵第二個

....我有囡